各位玩完好走，唔好玩佔領

1. 佔屯公無意義
2. 今次無上過國外新聞，無必要搞大佢
3. 效果己經有，及時走拉返中間派民意
4. 保留體力聽日大遊行

佔乜尻啊，公園本身比人坐，我地又唔似班雞咁開衡大聲公擾民
而家係公園hea下餵蚊都錯？

佔乜？ 開放地方
市民鳩叫就唔比？
大媽賣淫就比？？

可能我講錯
總知就唔洗留係屯公
仲啲返歸訓教

Be Water My Friends !

體力夠既留到公園關門

娜娜： 好肚餓

唔洗你提啦
現場人都無諗住佔

正視屯門本身的問題 屯門街坊你好

還掂中國人食草都可以生存一年，廁所有屎食有水飲唔會死嘅

又用白車救人走
救護服務唔係比你咁濫用架
屎水都唔洗飲